藍絲肺炎偉論

美國仲多人流感死喇！成六千幾人啊！收埋收埋唔報咋！

大陸食蝙蝠係台灣傳入！

人哋流感係俾人傳入去，
但係肺炎係你哋自己搞出黎

咁係咪唔應該食輝瑞 默克d藥

廢老緊係要食國貨

美帝d藥可能加左料 先死咁多人

拒戴口罩 話肝炎無以前沙士咁勁 你抵抗力夠就無事

中國人點可以輸 一於死夠六萬！

殺到埋身嘅唔理, 走去關心太平洋另一邊嘅美國

流感每年冬天全世界都有㗎啦 唯獨武漢肺炎支那有

最新偉論……

我去美國1個月
佢敢唔敢去武漢1個月先

真係唔明點解咁多藍絲會用呢個論點，好簡單問下自己一個例子：

搭巴士危險定係搭火箭上月球危險？每年撞車死嘅人一定多過坐火箭爆炸死嘅人。

武漢肺炎咁得人驚，係因為「嚴重／死亡比例高」同埋「中咗唔知點醫」
流感每年咁多人中，計返六千幾人其實比例好低，加埋多數因為流感而死亡嘅個案通常都係免疫力差嘅人士，根本就唔可以咁樣比較。

計埋普通流感既話
支那應該死左六萬

未由得佢哋，自作自受

我老母都係咁撚樣講。我同佢理論，同啲季節性病例黎比較根本唔合理。流感每個人都可以係源頭，今次個肺炎係好大機會同沙士一樣係因為班生番食野味而感染。